【國安法壓港】或延 BNO 留英期限 藍韜文：不會對港視而不見 不會背棄對港責任

全國人大通過「港區國安法」的決定草案，引發國際社會關注。英國外相藍韜文（Dominic Raab）日前表示，若中國不停止訂立國安法，將會更改 BNO 在英國的居留條件，居留期由 6 個月變成 12 個月，又指是為將來取得公民權鋪路。藍韜文今日接受《BBC》訪問時表示，英國不會視而不見，亦不會背棄對香港的責任，重申早前提出延長 BNO 簽證的建議，是回應中國即將在香港實施國家安全法。

藍韜文指，如果中國落實港區安全法，便會給予持有 BNO 護照的人來英國的權利，並估計部份人會前往英國（a fraction of them would actually come）。他強調，英國不會對香港視而不見，亦不會背棄英國對香港人的責任。

新聞來源：

大家都係共同目標: 想支那呢條地球大毒瘤仆街死....

咁不如齊齊叫UK開番BNO申請比97前,咪順便UK收下靚,
人強馬壯, 到時各個國家吹雞做鳩支那都容易D, 係咪?

如果驚有二五仔,阿豬阿狗,藍絲走去申請,
咪嚴格審查下申請人SOCIAL MEDIA,
SET下D申請 RULES

同時97後手足點都要唸其他方法去幫佢地, 唔係CONDOM,唔係玩具

各自爬山不割

97後點算⋯

『薪火post』BNO 續期資訊(80) 先睇2樓 再睇DOC 之後再問問題

多謝

non BNO holder點算